屌你老母連登D狗公多撚到 單單一樣呃人整AC嘅事都引到咁多狗公出黎搵食

仲話連登好過高登
你講下以前係高登咁樣玩有冇一次係D狗公咁樣借D二搵食

連狗葡萄d 厹溝晒佢d女
驚無小學雞幫佢含撚牙

連登多mk厹小學雞弱智仔噴精都唔是新聞啦

我地ＳＩＳ閪痕姐

咁多人閪痕又唔見益下我